人權組織Amnesty既petition FB頁畀5毛左膠洗版

人權組織Amnesty有發起petition，停止暴力對待示威者
但入面爆多5毛

巴打們，幫幫手簽左佢，順便入去留言支持。

請各位巴打絲打入去幫幫手，簽個petition，
推走啲膠comments